自己無信教,搵另一半會唔會介意佢信教

一諗起咩弟兄姊妹就

會 最憎耶撚